好心矮妹比條生路啲高妹行啦！！

喺香港180嘅男仔真係已經唔係多
你哋班矮妹仲要同班高妹爭180，明明如果15幾嘅女仔揾17幾嘅男仔已經夠做。

你叫啲17幾嘅高妹情何以堪
高妹都想揾個高過自己嘅男朋友啊，你哋比條生路比我哋班高妹啦。

自己唔識搵矮仔

講到尾都係睇樣 180柒到閪有撚用
利申 柒頭

就係唔要矮仔

睇feel

會有啲160-165 矮毒柒溝高妹架啦

矮妹好波啲, 高妹多數高瘦平

你可以報復去爭返16幾既仔㗎

真係會有高妹接受到男朋友矮過自己？

藍祖藍

咁高妹都搶唔贏矮妹就反省下自己啦

駁唔到

又黎月經po

不了

🤣己所不欲 勿施於人

on9 180都會鍾意靚既矮妹嫁
應該要改做靚既矮妹比條生路行下

矮妹市場好大

你幾高先

咁靚嘅高妹呢？

Feel 你老母咩
成日睇用feeling 自欺欺人
要高大靚仔有錢就直接講啦

咁先係真性情港女

170

當然集齊一套就最好

我個女仔fd 170 搵到條仔196

小弟178..tg?

女人鍾意男人高
男人鍾意女人大波
女人高矮真係有關咩自己諗

就算同一個size矮妹個比例望落都相對大啲

收皮啦廢閪

@Hugo1991?

91年

不了

大把 喺街都見唔少
發現啲死矮妹先咁介意呢啲野

自己唔夠矮妹爭叫人比生路矮妹靚啲大波啲性格好啲咪溝曬高佬冇你份囉

170唔算高啦

…真係好高喎

因為高通常都係瘦平

樣衰就樣衰啦

Hugo1991都唔識係邊個

咁就唔好怪人搶曬d target, 攬炒囉
矮妹加油!!

利申矮仔

因為你唔大波 你大波嘅話根本通殺 身高已經冇關係

細細粒比較好砌

要真係靚先得，因為高妹依項要扣唔少分

矮妹： 我再搵個矮嘅又生個矮嘅出黎點算

我覺得矮扣分喎
女人冇170同b cup 應該視為殘障

矮仔無論高妹定矮妹都食唔到

笑鬼死

高妹贏人條42吋長腿都搶唔贏矮妹
姐係一係樣衰一係冇波

咁算咩高呀屌

相反，如果唔高但係平都有蘿莉控市場，又高又平真係

真 feel咪即係講樣
邊個男仔見到大波靚女會冇feel唔心動

其實都係睇樣

點解女仔一定要搵高過自己既男朋友？
俾條路矮既男仔行啦

話姐成座山咁呢

唔緊要, 只要拉到妳地後腳, 起碼唔比妳地過得舒服

高妹先正配長腿 唔洗大波 著衫又好睇 肩膊唔好太橫就得

靚仔=有feel 打女人都型過人
柒=冇feel 幾gentleman都只係一個毒撚

又高又肥就大隻妹
又矮又肥就花師奶
根本女人高都係優勢但成日扮慘

你真係靚就唔洗係度叫春啦

正確

樣先會重點 高度唔extreme who cares

其實有d矮仔條j都幾粗大
加上d腹肌
都幾正
返而有d高既mama地
利申17幾絲

聽過有男性朋友話鍾意矮妹係因為有保護慾高妹冇呢個感覺

識個150俄妹就係咁，廿幾歲但應該係似十一二歲咁，蘿莉控應該好high

如果你覺得170以上嘅女應該配180以上嘅仔
咁160-169女應該配170-179仔
但係160以下呢？

1.7以下嘅男仔喺生理上根本劣勢連160以下嘅女仔都好少考慮佢哋，所以會照爭170以上嘅仔
競爭大咗嘅情況下，如果160-169唔再向上爭180以上嘅仔，佢哋選擇會少好多

無心攻擊，不過身為女仔有170生理優勢算好好，搵唔到無仔應該係性格/肥/樣子問題

我唔覺得矮妹有市場
我都唔想娶著個矮老婆生個矮仔俾依個社會排斥

係d 女先咁麻煩
有人溝又嫌人矮

咁呢個係入場標準 有另一個賽場

咁都唔係好高姐

真啦
成日可以摸頭 又可以捉佢黎心口焗佢

女就同option 一樣越近到期日iv 越低，仔就唔同又唔急結婚

我183cm ，老婆151cm

如果成座山咁，保乜野護

收皮啦賴落矮妹到，香港男仔唔鐘意高妹呀
利申 178絲

我男178先尷尬 過唔到180但又近好羨慕185果d真高佬

女仔矮係disadvantage 多過advantage 165 同 155 一樣樣一定高多人追啲 170 都係少左一部份

sor我196都無高妹埋身

唔鐘意唔靚既高妹咋

識你老鼠

際遇問題

樣既問題

樣既問題 利伸已接受

想像下你米七拖住條米八女，或者米八拖住條米九女lead住佢行
簡直霸氣天成，啲途人自動俾你霸氣彈開三尺
當然前題係條女靚

本身自卑先介意條女平頭/高過自己

185巴
自從同前度分手後，年半無拖拍
利申 前度171 好鍾意高妹

感情台狗公請全面進場

乜好少男仔180咩
自己181出到街好多學生哥都高過我

我有個靚女fd 165好鐘意高佬😂貪佢地大賓周 btw196巨人得制

依家啲學生愈生愈矮

想屌高妹玩腳

但係啲高佬唔鍾意太矮 拍拖會好辛苦

比人笑龍舟

高妹都要講身材比例
170腳短仲衰過160腳長

高妹就揀矮仔啦

我182
搵親都160-165左右
方便放個頭上去
同自己差唔多高真係不了

點解樓主唔可以大大聲反駁：我長腿又大波

唔係掛
d 00後高到乜咁
我182出到街都覺自己矮

大波呢個差少少

你靚仔就唔介意
雖然而家多人180 但更多人無180
咪大把人有拖拍

慘得15x溝到180你溝唔到

真 178既我直頭被人群淹沒

175連登標準

咁你又誇張咗
高矮同波路 性格 其實冇咩直接關係
矮妹多數肥所以波大啲 但亦有矮瘦嘅ipad

高妹多靚女
有高都揀高，身材比例靚好多
利申183cm

真心想問樓主個問題
如果個男仔身高米8，但外表唔算好靚仔
但都視視正正咁，溝你有無問題？

有 性格不合

成棵樹咁

165以上 + b cup 做女朋友一流

係你自己局限自己嘅選擇
唔關矮妹事

有呀 無feel囉

呢個世界邊有咁多靚仔啊～

你問題姐

通常D女都係追韓星

香港做女仔唔怕無靚仔溝
最怕成班毒撚痴埋嚟

大波就有
利申：186

我有183，留TG

你靚仔咩？

其實172 個樣正正常常會唔會有女埋身

樣真係唔差

好似係

周街拖住女都係靚仔？

我180都唔介意190女
你170咪將就下160仔

唔靚仔 但我都唔會溝樓主

關咩事啊屌
女人真係on99

幾百萬人冇個睇上你
正垃圾

想問你個問題
周街拖住女嘅係咪個個都靚仔？

我好高
hugo1991

我又高又大隻又靚仔
tg：Hugo1991

香港高妹好多身形冇乜線條
一係就肥西
170左右已經夠哂

應該淨係得連登仔鐘意高妹，現實生活未遇過

咪係
明明矮妹到三四十歲就開始變肥師奶款
可愛路線已經行唔到落去

我ok

棄已放
港仔愛矮妹
仲要識極都唔過 174
著對鞋都要揀對極平底驚死會高過個男仔
遲下 BNO Visa 去搵鬼仔算

我愛高妹，高妹不愛我…

Pm me
Tg: hugo1991

真
一八幾正路都係搵一六頭

矮妹仲要接受男朋友矮過自己？

我180，target異性175＋，唔好嫌我矮就得

有無咁L慘

利申180+

高妹點會無市場？
淨喺對腳都玩成晚.jpg

1米32 侏儒仔想識絲打
條丁得4cm
希望絲打唔好歧視我

完全同意

溝我

179.99

你會唔會以偏概全

我178 target 150-160

我愛高妹
可以受溝嗎？
1米32 侏儒仔 有4cm

肥加高真係好難搞成座山咁

加埋自信嗰個樣真係見到都想嘔

抵撚死啦，做老姑婆啦

女友高過我

利申：16x

去發掘下，
諗落幾個高妹 fd 都唔覺佢地有拖拍，
高妹都係被放棄的一群

鍾意高妹好似都市傳說咁，
剩得網絡上見到，
呢個 topic 我都唔知睇左幾多年

咁又唔係個個都靚仔嘅

巴打你除左高 其他外在條件點先？
乾淨+識打扮著下衫應該溝到女

feel = 靚仔

利：186柒頭皮
幾高都冇撚用啦ching

視視正正咪即係乾淨囉
d人都係咁講，唔係自己吹

笑撚死

點會
想搵180高妹都搵唔到
香港男仔都鍾意高妹架

講緊啲矮妹係完全唔止要高過自己
講緊好多自己生得150但要男友至少180果啲
明明差咁遠完全唔方便 純粹虛榮感
正常150配個170都有晒突啦

講到尾都係睇錢 180柒到閪有撚用
利申 窮撚

講到尾都係睇錢 180窮到閪有撚用
利申 窮撚

其實高矮之外 仲有分係唔係童顏嘅
而童顏呢就唔關高矮事嘅

你唔鍾意肥婆人地會唔會逼你要？
on9

1 米 32 侏儒開 patreon 賣相夾肥仔波罅

一齊波夾波

你去拍獵奇 porn 算啦
唔係咁多人有咁既天賦

有錢有撚用咩

認真利申：1米83，幾層樓收租，出世已經財務自由
咪又係冇女，得啲豬扒埋身

180真係高咩，我覺得好普遍....190先叫高

咁就唔好串7啦

OK
你做導演

高妹先正呀屌你，會唔會係其他問題

講個事實你聽，高男永遠配矮妹，高妹又唔鍾意矮仔，然後就淨返曬矮仔同高妹

你哋啲高妹主動啲咪得囉
利申180+

假如 2公婆都好高
咁岩狂生都係女 咁樣果D女就一代一代咁愈來愈高
女人何苦難為女人呢
高妹要同矮D既結婚生仔

如果16幾高，但有20cmjj呢？

我米八，而且覺得高妹幾好

但我覺得自己襯唔起任何女仔，更加唔想將自己啲劣質基因遺傳畀下一代

好想大大力攬住佢 可以瘋狂掛鼓

連登仔位位起碼米九幾，隨便揀個

高妹真係好正, 可惜俾人感覺好易出軌同其他靚仔曳曳

咁應該唔驚無女 主動啲應該得米

你唔揀矮仔, 邊有選擇呀, 無得你揀, 要接受

高妹? 腳呢

有無哥哥要我

你可以唔睇高度架

你幾高

接受左單身

係鍾意你就神早溝咗你啦

可能心理有缺憾

考慮返差唔多高或者高你少少唔得咩

睇唔撚起矮仔？收皮啦你
矮仔又專一又多才多藝

利伸：矮柒毒少技能廢柴

一定要搵高過自己？

矮妹先正超級可愛

咁你都話講feel
條仔高 你冇feel未又係冇用

高佬一定要鍾意你成碌杉咁呀 人地都有權鍾意矮妹姐

巴打留tg認識下

係咪巴打摺 冇心識人咋

點解對矮妹情有獨鍾
高妹成個比例靚好多

因為想捉佢哋入心口焗佢哋

唔明呢啲有咩好討論 邊有人淨係睇身高黎揀另一半

呢個post似曾相識
月經

Btw 點解樓主身為女人要為難女人

其實你應該怪香港男仔唔夠高 達唔到你要求
一係怪自己唔夠吸引力 唔夠矮妹爭
人地有擇偶自由
你都有
試下接受矮仔囉

荷爾蒙問題
生得高係睇雄性荷爾蒙
大波係睇雌性荷爾蒙

雌性荷爾蒙多就會矮，所以矮妹多大波
雄性荷爾蒙多就會平胸，所以高妹多平胸

但佢地無得捉你入心口焗住你

佢哋只需要焗我條j

178大把market
著埋鞋都180
乾乾淨淨實搵到矮妹焗你條j

啲矮妹可唔可以唔好再溝高佬

真，打矮妹即刻搵到，每個月都同類po咁loop jm9

Nonono 無180就係無
我唔會覺得咩著鞋180咁on9
我著開平底薄鞋 1cm都俾盡

其實講得好 不過香港地男仔有幾多個會唔自卑啊好多都介意高過自己

我180反而識唔到17x既女仔

有女比你條柒頭拖到後腳先算啦

唔好介意我講事實其實係因為你個樣問題或者其他方面有問題
大把16x係街都有女 仲要唔係話靚仔 咁更加唔好講靚矮仔 係一定有女 所以你171好明顯唔係單純因為身高問題

最緊要自己有自信先 當然唔好自大啦啲女其實都好睇你有無自信 有自信好容易吸引女仔

矮+矮 生出嚟多數都高.我168就係個好例子

想俾高妹保護

企起度奶佢西

鍾意高妹唔係都市傳說 問題係要個高妹都鍾意人先得

可能係大山婆

183 揮個手，但係覺得女人160最正，再高就開始無 Feel 唔知點解。

想識
高過你 高絲好正

嗰埋未過米八
去多mktst唔覺多

你米七
但事實上好多巴高過你嘅

咁呢個 post 都係 generally 咁講緊機率問題…
let's say 2 個女仔其他條件相同，
一個米五，一個米八，
大多數應該都係揀米五果個

識 3 個近米八，
2 個無拍拖，
1 個搵左個再高佢半個頭既法仔

識有個女仔朋友185 cm，同佢出街所有男仔都會用一種可遠觀不可褻玩嘅眼神望住佢

184留名

Pmed

屌 講撚到我188有女咁

跟據基因論黎講180至少搵番170女仔啦 又長腿又骨架好 著衫著bikini靚d 同埋呀老左都有個格出黎唔失禮

周街都180
依家啲小朋友唔知食咩大

個問題係班男人好多都係啱啱好170/under 170呀嘛

呢個腦魔emoji用得精警

174算唔算矮

屌你老母臭西成個po都係狗公

冇人想知你地幾撚高呀屌你老母

收返埋啦

英國人唔係特別高
去倫敦旅行目測唔少人同我差唔多
利申171

jai <-見到驚驚哋
唔玩屎眼

想識岩feel 樣又正正常常啫
不過好少可能自己冇返工
啲女覺得唔上進掛

我好撚憎你 憎撚死你
屌你老母 我一定要咒死你

Sor見坐低都見你唔到

矮仔得罪你呀?

搵女朋友要求好簡單 高過我就得
唔要矮西呀

身邊識既女性朋友 , 無論幾高
都係以180 up既男性為目標

矮妹根本唔多人揀

170 飄過
好多男仔連170都無

如果要出席正式場合拖個女伴出黎就知身高幾重要

抵啦 我得151 咋

識襯衫就高妹著衫一定好睇d各有各好

唔好介意，其實妳樣衰唔好怪呢樣嗰樣，未見過高靚女溝唔到高仔

窮先係原罪 180冇用

你講野定女

根本大部分男人都係鍾意引起到自己保護慾嘅女仔，所以根本高妹天生就輸在起跑線，加埋香港男仔好多都又矮又瘦，高妹一有肉少少已經成個大山婆咁樣點玩啊

咁你市場底咪要降返標準囉

啱呀 肉地矮妹點都好玩過香雞腳高瘦平

我195
pm我

我155 男友188
但我自己昅女都鍾意高妹

己所不欲

個問題會唔會喺：
樣 波 腳 比例 性格 談吐。。。。

突破盲點

屌

雨狗

又真係幾有霸氣

我差0.1cm

有一堆167-179唔錯

但係一對兩個都高嘅情侶喺街行會好型 成為焦點
矮係睇幾矮 我冇米六 成日都覺得自己出唔到大場面 點睇都係個小朋友

又矮又肥呢？？？

大隻

185，靚不

女？

ex 185 我157 佢身高幫佢加咗好多分 平衝番佢個樣 中下

180仔點都常見過170囡啦

利伸：著埋鞋看180

聽講女性鐘意高佬係因為鐘意比人保護

咁點解啲矮妹要讓比你
緊係有幾高沖幾高啦

搵大陸仔or印巴籍

冇問題 我覺得靚仔嗰啲有時喺其他朋友眼中其實普普通通
利申 喺朋友到聽翻嚟

我覺得高度係其次
女主要睇樣 身材
男主要睇錢

都真 睇落去成個人成熟少少

我見到我嘅未來

你冇錢個個都介意啦
再退一步唔關錢事 都關你個樣事啦
關身高鬼事咩

有！但係高妹會羨慕矮妹
因為我身邊男性朋友有一半都prefer矮啲嘅女仔

切短隻腳 再塞落個胸度囉

搵鬼仔

如果唔係特別高或者特別矮
身高其實唔太重要

唔好啊

做乜咁自卑

之前嗰啲男朋友都係咁 今次想揾翻個180貪心少少

有長腿喎

男朋友163左右
覺得身高差咁少好多野都好方便
成日喺條街攞個閪磨佢條撚
利申15x死矮妹

男友矮過女友，有乜問題

咁就唔好生啦，矮仲學人生仔
個仔一定屌老母

以前有個150女朋友真係做好多野都好方便，抱起嚟又得，擺佢上枱又得

老逗湊女咁

162係咪矮妹？
男朋友190

矮妹應該全部車去人道毁滅

偏向矮妹，試過同個高嘅女仔拍拖，真心所有嘢都方便啲，不過要遇上適合嘅高妹好難

你鍾意女仔高啫 唔代表人哋鍾意男仔矮
依家啲女閒閒哋都要180up 矮過180都當你殘疾

所以你咪冇人要囉

咁抵你

咁新界原居民使乜保護自己啲丁屋

米8柒頭都贏左米7柒頭先

我女友高過我。
係你嫌棄人啫，你揀人，人揀你呀。

好多雌性飛機場侏儒負評

再想像下米六矮仔拖住個米九舒拉寶娃咁款
邊個敢睇你唔起，當偶像都嚟唔切

矮妹撚睇到180個樣咩,睇人個樣下下低炒自拍咁,變晒肥仔樣啦.

其實無咩關係，只要靚，身型清瘦就大把人追
係樣貌同樣係普通下
矮妹至少仲比人有少少可愛嘅感覺
高妹就平平無奇
而如果樣衰嘅，其實兩邊都難有人追
只係高會更加放大樣衰嘅缺點，因為高度突出，好似喺度宣洩自己好樣衰咁
唔知點解高妹如果樣普通以下嘅都冇乜自信
全部唔識打扮同埋會駝背
唔知絲打你係點，睇下有冇得從打扮入手
可能會有得改善

同個子矮會激發男人嘅保護根本呃你
單純矮係會加可愛嘅分數同香港男人普遍唔高先咁講

米七以上先勉強入女人門檻，米七以下係女仔，米六以下係女童，如果唔靚就叫侏儒
不過米五超靚鬼妹呢啲可以當自己Hunter玩十歲蘿莉嘅，都唔係諗唔過

比D機會矮仔就真
矮高妹都要高佬

其實係樣既問題

此post 已完

我 184
利申： 靚仔 🤣

呢樣真係 100 right.
利申： 經驗之談

樓主好撚樣衰 完

有錢就夠做
睇下王x藍，何家公子

你一定係矮仔

要自卑好多嘢值得自卑，為身高自卑最無聊

178絲打有冇興趣考慮下我

講下咋已經有女朋友身高152

高妹路過留言表示十分同意

180嘅仔 供求太大

你叫啲矮仔情何以堪

你哋仲有矮妹

男朋友米9 我得米6

點錫？咩體位多？

要gut高先錫到 除非佢低頭🤣🤣

佢哋都係想搵個高d既溝返高自己下一代d基因姐，
利申160

170up仲要大波真係極少有

有冇諗過啲矮妹寧願同個矮仔生個矮仔都唔想同你呢啲樣柒油頭肥毒生個柒仔出黎
醒下啦 高定矮都唔會揀你架

利申185，無女

唔關事，身形除左高度仲有橫唔橫，厚唔厚
唔橫唔厚都好有保護慾
仲有睇性格架

條仔唔介意你高過佢
你就介意佢矮過你
咁冇得講啦
180仔都可以嫌你高㗎

一係就放棄亞洲市場

我要高妹呀

點先識到呀屌
完全唔撚鐘意小矮人囉

柒成點先

都幾靚架

以前係學校見過一個六尺高女仔
樣唔錯識打扮

推

雖則叫高妹
但大部份男仔都高過妳
要揀乜都揀夠

多數樣嘅問題
好人好姐點會揀侏儒

可能係我識唔到高人

想識樓主

都唔撚明點解女仔咁care 高度男人鍾意女人高就話要長腳

咁多人負皮
睇嚟香港真係好多矮仔

東亞病夫係咁 打個j又話傷身 gym又唔做果d男人先中意矮妹

女人緊係高妹先正
矮同戀童無分別
你見model多數都係高妹
絲打support u

利申另一半都17x

識食一定係食高妹

黎大阪搵我 我鐘意高妹
有無tg？

高妹會扣分係因為條仔唔夠高咋

係 身邊d 180up男仔frd都揀靚既矮妹

整咪得

屌你,啲矮妹對睇生o係頭頂㗎.

搵個高嘅都畀啲矮妹拖低曬啦.

180 here

唔係攬炒，淨係班晾衫竹炒

抱起矮妹一邊大車一邊掛鼓不知幾撚爽

高妹行撚開

我得173但幾個ex都165up最高試過170
理任都167

唔好哭啦，實有機會嘅

你俾條生路班矮仔啦 臭西！

高度真係唔關事 靚就會有人溝

我個表哥186 高大靚仔打籃球識左個175既女仔拍拖 大家都覺得好襯 覺得個女仔好難會搵到第二個 結果依頭分手 轉個頭就同左第二個結婚啦

呢個post好多矮撚俾說話樓主聽
唔洗理班矮撚

試過166 g cup（不過係ons），可惜冇170
佢有個178女仔fd但係平，個高妹條仔仲同佢哋玩3p

所以173的我揾左個193個男朋友

多謝你

咪玩啦
香港起碼80%女性著埋鞋都冇170

所以起碼80%港女都冇資格叫女人

想屌長腿絲企係到後入一定好長

高妹好正 有征服慾
有腳奶

S嘅可以有征服感
M嘅可以因為身高差異有被征服感
兩樣都玩得
矮妹就唔得啦，俾矮妹S都係爭啲 S佢又冇乜征服感

樓主歧視矮仔咁衰
建議矮仔同胞轉基
溝曬啲高佬
等樓主無伴終老 孤獨一生

我唔歧視矮人希望佢哋都可以揾到佢哋嘅幸福

柒過陳同住少少

有本事實搵到高佬 除非你得個高字 樣又冇身材又冇
P.s矮妹 就係要揀175-185

有幾矮？

你呢啲女真係好撚麻煩

應該係180肥婆

17幾叫高妹？

大仔靚仔有錢＝有feel

人地溝到仔又笑鳩人矮妹
啲仔規定係高妹溝架？
自己有本事咪溝返個囉
自己溝唔到又瀨呢樣個樣廢就廢啦
一大堆傻閪幫樓主護航先好笑

BMI 17.7

矮妹就係想搵個高佬彌補自己既矮
即係一凹一凸咁

樣問題

幾時有笑鳩人

樓主你幾高
身邊啲仔近乎都170-173
我著對波鞋都同我講好大壓力
通常見到高妹都自動fdzoned
矮既仔唔敢溝高妹
高既仔又唔溝高妹
最後高妹食自己
真係好難搵男朋友呀

利申：170

你夠索點會爭輸俾矮妹

有幾難明呀
你睇一個矮仔同高佬行路比較下兩人就明

170雖然唔矮都唔算高既

我都係170
重點係我身邊180嘅男仔真係五隻手指數得哂
唔好話溝 見都未見到
我明你我哋係咪要摺埋算

“你地班矮妹”
你覺得呢5隻字係好正面唔係笑鳩人？
重點講緊你自己溝唔到話人地溝咗喎
唔洗轉移視線啦

靚仔=有feel 完

高矮相對既啫
我180覺自己矮都想搵返個190+高妹彌補

靚仔同高度都係外表
矮靚仔只係好過矮又醜

真

樓主我支持你架
真呀 通常高妹都係俾啲仔自動彈走
因為高=可以自己黎
佢哋唔會點想保護

啱，190柒頭，冇女，屌

170當自己高妹
出街大把女仔高過你啦

細細粒嘅女仔得意啲睇落nice 啲
我比人哋話有氣場 難接近

樣同身材嘅問題啦，兩樣都有就算高都唔係一個問題，睇怕樓主兩樣都冇不過米八以上嘅男仔通常都揀返160到170嘅女仔，太高太矮就不了

咁快出大絕你叫高妹情何以堪

樓主你唔貼樣貼身材好難去評論㗎喎

起碼貼張身材示意圖，或者講cup數體重

我151搵左個181
唔關高矮事
條仔真係中意你就唔會嫌你咁多

咁如果佢係160你又受唔受

明呀 高感覺俾人強勢
所以我會行性格隨和路線
比人感覺識落左friendly
都唔想一黎就好揀擇西走哂全部仔
因為已經好難搵男朋友
做朋友都好既

高妹比人感覺好難接近咁，我都係170up高妹

正臭閪嚟

最緊要有波，160有d波路同170無波，我揀160。

利申180毒撚

問埋呢d假設性問題其實無意思
你咁問都係想我答唔會

有好多15x 配180
160-165配165-170

心照啦
高矮梗係關事

講到生得高就好似好多人會考慮咁

利申:巴，182

係呀係呀

覺得自己都幾彩
O4

全部男朋友都高過我
利申174絲

啱呀 約人出黎如果人地柒 下次咪唔約囉
Feel乜撚

有冇高妹收留矮仔

世界係咁唔撚公平
女仔15幾都可以搵個180
男仔15幾啲女叫你收皮喇

我問過啲女仔fd
180毒撚揀唔揀
佢哋話照揀性格可以慢慢遷就 高度無得改

係得連登先個個米八米九
現實中喺街見到同我差唔多高嘅男仔嘅數量遠超一米八嘅男仔
唔計廢老，只計十尾至三十幾嘅男仔
搵一個矮過我嘅成年男性易過搵一個一米八
利申：169

連登仔 全部180起跳

155

點解高妹成日講到咁難見到180up嘅男人?
我177男
返工放工見到好多男人都至少高我半個頭喎

18x, 覺得自己好矮，出到外國冇190up都唔叫高

因為唔靚仔唔計

關閪事

重點你靚唔靚者

咁諗落又真係幾少
唔靚仔唔計
結咗婚嘅唔計
老野唔計
禿頭唔計
肥佬唔計
藍領(可能)唔計

我都係著埋鞋先180
講真100個女性都未必有1個同我平排
香港邊撚度有咁多高妹

樓主170當自己高妹
雖然絕唔矮但未叫高下話

吳彥祖矮過佢老婆

笑死，佢仲要咁鬼惡死

女人180嘅話就係女巨人唔係高妹啦

174正
利申184

矮妹都唔會揀矮仔最多咪一齊攬炒

間唔中都見女高過男couple

屌你老味

但女人170著埋高踭鞋已經幾巨吓
除非你刻意唔著有踭鞋

依個po高妹俾人屌到飛起

朝早返工搭地鐵嘅時候 偶爾會見到高妹
然後企正隔離啲矮撚 個個都頭dup dup

人高其實好吸引人嘅注意
識得打扮 份人自信啲 charm啲 笑多啲
樣正正常常其實好多人溝
同矮妹相比其實優勢多好多
樓上有個巴打話女仔170以上 有個b cup 其實好perfect 呢句真係冇錯

不過好心17x嗰啲就唔好成日幻想要18x啦
差唔多高其實已經唔錯

晾衫竹仲要笑鳩矮仔，咪一齊攬炒囉
高佬當肉便中出完又番去搵矮妹
唔明點解咁有自信可以笑矮仔

高妹唔係錯，錯係在大家都係唔想之下又笑鳩矮仔揀都冇得揀

去死啦臭西
就係唔要你呢啲高妹

貪佢有得拎傷殘津貼咩

矮撚覺得高妹正
但高妹唔覺得矮仔正呢

利申: 矮

拍拖黎講
男不嬲矮過女就柒架啦

好女仔嚟
但係樣都冇得改

條仔自己都唔會意思啦
有幾多人接受到條女高過自己呀？
我行過一定望兩眼嘅

其實都好睇自己追求啲咩野
外在同內在夾係重要
但係人越大就覺得心靈上夾最重要
有好多高嘅男仔都係玩多（自身經驗）
因為自身條件好 如果生得好眉好貌佢地都唔會咁想定
唔會咁快收起玩心
如果接受到同矮過自己嘅人拍
可能對自己仲好仲珍惜

利申：條件唔差又175以上嘅高妹

冇自信咪柒，有自信有氣場拖住高過自己成個頭既女不知幾有霸氣 160拖件190舒拉寶娃邊個敢笑你柒

Sor 唔止矮妹同你爭 矮仔都同你爭緊18幾既仔仔

咁你接受到?

你有擇偶條件就得 人地有擇偶條件就唔得

高咪個囉，大把女仔同矮男行咪又係咁

個個都要180up
叫我情何以堪

其實175都勉強合格

b都殘障啦 同男人條丁得7cm有乜分別

勉強

矮妹真係行唔到氣質少婦look仆街好怕老 唔想變師奶

原本覺得女仔最理想都係160-165，預返著左波鞋或者高踭鞋都係170下都有明顯高低差
不過同ex一齊之後發覺15x既女仔易常可愛，並排講野佢眼仔碌碌向上望住你個樣，唔夠高拎野同埋冬天著多件厚嬲就好漲好得意

都算接受到嘅
如果真心說話就緊係搵到一個高過自己、外表內在又夾嘅人
如果係矮過自己
都要睇對方點睇同各方面夾唔夾
因為夾唔夾對於我嚟講都幾重要
但往往呢一種人都係唔多

有同矮過你的拍拖？

最近有同矮過我嘅人相處同了解

祝福

公道啲講 170唔高都一定唔係矮啦
自己本身唔著高踭鞋
只著平底+波鞋
都俾啲仔講話大壓力
我無一定要180
都好難搵男朋友

利申：ex有180都有矮

抵啦屌你老母
當180以下啲人唔係人
你揀人時，人揀你

利申：185

香港地你邊到搵到咁多舒拉寶娃

有無諗過係啲180仔仔嫌你高呀傻西

有 想重新投胎做矮妹

臭西長期自推廢po，抵你冇高佬要

我鐘意高妹喎
利申: 就黎180

唔想再玩嘅時候就發生已經搵唔返一個好女仔
一係痴線嘅 一係玩

175表示 我好矮

好多時好嘅緣份 可能會因為玩而失去
有得必有失 係玩嘅時候又容易迷失
到頭來都唔會係自己想要嘅結果
唔除非有人係想一世都玩 唔想定
所以一開始就要諗清楚點做
如果唔係之後就會好易後悔
好好珍惜每一段感情同緣份
先係最重要

可以相愛 仲要夾 已經好難
人越大 就越驚付出
有時覺得人 尤其女人 真係好恐怖

唔係高妹輸在起跑線 係香港男人又矮又瘦駕御唔到人 你自己都識講

高妹練好對腳同pat正撚到暈

你係索既點會無人要

Link?

你都有負皮啦
有冇覺得突然有自信咗

正評係比你咁誠實
始終呢個年代太睇樣
利伸：染頭

負皮係因為佢柒囉
你都係呀

我就係米8果個，著埋高跟鞋仲高過d男仔 = =

啱啊 真喺接受唔到
矮過自己 一開始已經唔會當佢異性咁相處

我做你朋友

你個樣點先

高d嘅男仔條J. Size 係埋通常大過矮d嘅。